想問攬炒派 林鄭依家做緊嘅野岩唔岩心水

其實有冇放寬按揭

本身都買唔撚到架啦

依家佢吹到個泡沫咁大

爆上黎分分鐘勁過97

攬炒黎講都算搞撚掂啦

一切都係攬炒嘅劇本入面，極懷疑林鄭係CIA再唔係MI6